大家仲會唔會同fd去網吧打機？

突然諗返起以前中學同fd去打cs
𥄫隔離mon cam鳩佢
係到troll又可以當面屌鳩佢
好撚正
往事只能回味

= 仲會去 雷鳩我緊係要當面屌你
= 不了 雷鳩我係屋企一樣可以隔住個mon屌到你反艇

會
利申七年前中一打到現在
個種感覺唔係隔住個mon傾計可以媲美

面對面屌鳩個fd個隻feel
之後佢又會屌鳩返你

好想搵番一堆人去網吧打機種感覺
依家個個屋企都好高配備 佢地寧願係屋企打